點睇同男朋友一齊出街 佢會望我電話

有時我打緊野
佢會 控一控埋黎望下
雖然都知佢唔係好認真望
但真係唔係幾舒服囉

無聊望吓啫

我都知
個行為比街外人睇到
好似幾親密咁

但個感覺
望乜野...

望下你走光姐

又唔係做虧心事
做咩唔比望

男人望男人電話 的確好撚有問題

咁你地都幾陌生下

你都識講係男朋友 唔係普通朋友 親密都驚比人見到 係咪手都未拖過?

唔覺突個頭過去望人電話
好冇私隱咩..
雖然前題知佢唔係認真去望

中意你部電話姐
望下都唔得咁小氣

我通常都會遞埋比佢睇

望下都搞到你咁唔舒服
你地都幾大隔膜

成日連登開post
好驚比佢見到

佢好似冇上
定上唔同台

有咩問題

有D人介意別人冇家教
有D人唔介意

有可能係佢唔想你篤咁多電話 又唔好意見講 咪扮睇攞你注意 實則想你篤少啲 我有時都會咁
我覺得可以直接同佢講唔鐘意咁